[I/A] 為了誰的鍊金術士［28] 又誤中1001

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game 輔助反而重有用處

升Lv(推主線係ミッション-—>レコード-—>ストーリー 拎exp)係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 除咗升Lv我會建議你做以下既幾件事 :
1.刷角色碎
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷 (シヨツプ-—>マリアの店)

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用”體力“開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天11/17時送出480點體力, 23時送出兩次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每次120體力 零售價為50幻晶石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要開第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)
歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

搵唔到黑剎那

留個名先

Lm

仆街4個boss仲有21日，好唔想打

伶齊頭4round獎勵咪算
C子王獎勵唔吸引仲未打哂

當刷石，打一日3場hard又有可能岀黑化碎，但又好chur

打一個其實唔係問題，但同時打4個真係chur 想玩死人咩

D葉倒水咁
打埋今日都要停下，部電話就黎爆炸

啲武器覺醒技係咪冇限定咩關出咩招咁
純粹搵啲可以覺醒嘅關狂打就得?

一隻黑人都抽唔中，黑領主剎那夠碎召喚但會冇碎開眼，把鬼

杖好似有一招係要指定角打指定野岀

我剎那都係鍊成，岩岩好夠25225

我兩隻都係鍊
靠打BOSS銀仔抽碎同用石買碎升到墮陽劍55255剎那25245
但係依家冇得買佢哋碎
唔知以後點先會有佢哋啲碎攞

招好友呀 盡量每日送幣

M55AKWSP

打ej幣個關會易d

某d專用技要睇返灰機

k9999 added

兔仔專要召喚技

有講打埋咩關

留名

抽到黑剎那, 但係完全唔想升佢, 都冇哂屬碎

加左

我覺得黑化角會周不時出返, 唔太擔心自家角
反而合作角唔知要等幾耐先出返

求9誡黑陽劍開門次序

333同每step限念

Mo stone ar diu le

2>5>4=1>3

每日要洗3000石

魔法卡

1step限念+333

兩隻都係？

我覺得係

兩隻我乽大係開剩三門

Rich

屌你個主角第三職d料咁難刷 ，打左一個星期一日5場普通關先跌得一粒

唔好打普關去打協力幤

好撚快

仲辛苦

百度條友掃咗1500張先得10個素材用蛇姬打上級素60幣一場

蛇gay秒到上級架咩？

依三關lo

46石 課金吧

不了

見到日本仔話墮早見+黑十字斬可以上新招
吸血技愈高防愈吸得多
但係依家黑十字打咗好多場85LV UP嘅怪又學唔到

新手, 想問下聖石章魔槍之黑騎士個兩個出身地既條件點打, 玩左10round 都未搞到

你簡人入隊右下角可以簡岀生地

撒哈爾又靜靜雞多左個職

但風剎那就連劍豪E都冇

綠川一個吸收特化一個攻擊特化
剎那開+

綠川開萬天葬刃好可怕

素早低又腳短

其實冇所謂基本上專打RAID同BOSS
黑騎06用到嘅位都可以用佢

真係考驗人嘅意志力

On9 setting

好反智

總算完成咗個心願

巴打有去日本睇戲？

直接上網買特典禮物咋 我都唔識日文入去睇怕會訓著

勁，想問仲有冇得買？

我係去日本yahoo拍賣個到搵番黎
不過件禮物連運費成三百幾 其實唔抵 只係因為有愛先課

你真係好有愛

333出新念

3紅

我就抽垃圾

我10藍

水叔念已經有6張，諗緊好唔好換哂佢做幤

新角

靠Extra d綜緩碎，隻game執笠都未55555

咩撚技黎

粉毛同黑毛招連携技

高手

剎那是咪強化

開+職

火剎那唔開5門係咪差好遠 開既話要用10000石抽幾step 係咪唔抵

剎那+職屈機

修羅ej 但+職基本技又有5回合2倍攻
逼你2選1
本職又有無限虎振 痴左線呀

嘩，物攻又加，斬攻又加，紫技必反又加斬攻

我第一隻角就係剎那，又用得返

神燈上齒輪變成自己+目標

咁多斬應該重係風來系數

風屬大流行

閃劍 > 猛虎發破 > 虎振

冇哂葉冇哂銀卷
痴撚線公司

啲日本仔話5門仲優先過熊仔
你諗吓

估佢唔到wor 開左先

1分鐘1體

開左2 5門 已經好好用 自家角斷估應該幾個月復刻一次

好似好勁咁 唔怪得咁耐先肯放出黎

清體呀

維到今晚

專心工作

襯有卷好抽了 復刻都未必抽中

仆街個pool 好似今晚完未抽

好似兩點完 可能有新pool呢

無工作

火剎那 25555
冇黑幻

今晚12點完 未抽哂火剎開唔到5門

就算有都要冇碎

好多雷屬碎, 冇角碎姐

我開到55250都唔覺好勁

做乜唔開5門

5門勁係邊淨係buff 1招

I mean黑幻

好多雷屬角，冇雷屬碎

改3連

敵人spd-會加100%倍率

有獅子王同弟弟就夠

見人同隊搭女王用跳舞全map減速 勁到

冇弟弟, 獅子王一個打哂

我都係為左升隻雷幫我過112
個塔零進度

-.-

兩個都冇

😂

搵鬼抽? 免費抽就差唔多

2千5石抽碎

睇個樣
85.9%出25碎
14%出50
0.1%出125

先至話最大375

營運已經癲撚左

傻撚咗個算
仲要2500得3連

傻撚咗個鼻

剎那+職關係邊

活動HARD關?

原來又多一關刷卷....
.................................

D裝備品係BOX到

好攰

招發破2次 本來仲諗住有3次
不過都有9次虎振用
開完發破 虎振21藍..再加招2倍攻
28+25+21x3藍 連續爆發

我愛剎那!!!

仲要無掛機隊打BOSS 好撚慘

新boss粒buff石要用咩打？
手動都要打2次cls

用普攻 打完扣隻番人防 我地傷害好似高左100%

我用風雙打完冇反應既？

我兩次都用風龍吉 靠你測試下

手控試多左次 都係同一打法 跳健減速之後上buff斬斬斬

冇超空女女

下

唔係要刷依家個新關hard 同埋抽券先有機會抽到有 剎那+ d裝備品咩??

我用弓普攻打

各位記住今次風剎刷卷關, 抽野個part 抽到有以下嘅即刻re個pool:

深紅之結織圖案
放浪者之足鎧圖案

如果唔係你會浪費左抽野卷抽垃圾, 而又抽唔到風剎+ 嘅裝備品

因為風剎+ 有3個裝備品要抽ga

p.s: 糞泉我屌你老母, 風剎+咁撚難升托咩

打券抽戰貨box

各位記住今次風剎刷卷關, 抽野個part 抽到有以下嘅即刻re個pool:

深紅之結織圖案
放浪者之足鎧圖案

如果唔係你會浪費左抽野卷抽垃圾, 而又抽唔到風剎+ 嘅裝備品

因為風剎+ 有3個裝備品圖案要抽ga冇得打番黎

p.s: 糞泉我屌你老母, 風剎+咁撚難升托咩

依家要特登出個post提下會想升風剎+嘅巴打

d魔法石呢 唔要咁哂野

試左用刀斬都得 應該發動唔到係bug姐 之前我用爆戒師都成日打唔到石

石 㩒個制就有

打足12日應該唔洗飛box既

冇超空女女可以點玩

黑人軍團最大生命值攻擊

40萬血有排扑

25號又有RAID 打

終於刷淨 last 件裝，屌你老母糞泉

下，吾系甘牙

.…

Cls 勁撚chur

On9game 逼曬所有野一齊
電話都無電啦

傻的嗎糞泉

啲raid 仲要個期一定好短
得十日八日
然後撞埋其它hard boss 一齊完
…

有冇最近既武器開眼表？

好痴線

開爆5門

巴打好快
Btw比d武具人啦

時間：7/25更新後～7/30
報酬領取期限到7/31
本次raid在凌晨1點到6點的時間內是休戰時間

5倍攻左之後

依家先得閒test隻風剎，不過不失，好過以前少少囉，快左係真嘅

唔喂屎要還神啦
應該都係風屬top掛

風物斬應該係嘅

應該有兩個buff嘅，一個係雷特效，一個係擴影陣，唔知呢兩個buff疊唔疊到

二戒 buff 擴影陣 + 減風耐 + 無銘(已5門)

好癲
如果可以凹返黑剎那把聲落嚟就好

O. Sorry，漏左5倍攻

應該係二戒擴影陣 + 減風耐

風剎+ 5倍攻 + 無銘(5門開哂)

隊長技風精彩

無錢抽歌姫

有冇 非風聖槍既auto陣呀
等救命

見到auto都要風聖槍

成個7月hea玩 4隻raid王未打過

見佢都係強欲 拎返前篇個隊打又過到

無女王好煩 好後悔無抽到

哩隊好親民咁

我琴日開始打 之前只係打左前編同fgg個隻

終於砌到隊auto打後篇條蛇

我有抽，抽唔到姐

問白痴野
綠色個隻超時空女女係味無乜用
見親人post圖都係用紅色 抽中未用過

綠色打嗰啲超絕地獄關勁
好似係

已經懶到只打兩個boss

放後備加攻

劇場版幾時出碟

回歸玩返 有啲乜新野？

收到 唔該兩位

打左五十幾場都唔升上去

想問1lv同3lv差幾多傷？ 唔多既放棄了

無知一問，唔係等轉技之後先食同名杖升咩

邊度打裝？我搵唔到邊度打下面3個裝

抽今次個卷 pool

d抽卷係打今次個boss度得翻嚟，抽到一個裝備圖案記住 re-pool

係呀，呢支我升唔到暗屬性特效技點俾舊果支食？

係唔係所有角都要開5門

有d開左都好廢

你是在說在這𥚃抽嗎？我抽了過百張卷都無中過裝

係呢度抽，但係你襟 "現在xxx" 個度睇左你抽左個裝備品圖案未先，未抽到會顯示 1/1，抽左會顯示 0/1，抽左就襟 現在 左面個制 re-pool

另外記住只會抽到 裝備品 圖案，唔會抽到 裝備品

仲有冇咩唔明

一開ser時玩到lvl85
之後一路無玩 啱啱dl返
發現多咗勁多嘢完全唔知點pick up返
亂玩緊

9宮格打左未

打緊 慢慢摸索緊
停留咗喺首抽團長嘅年代

七大罪果隻？
咁都唔算好耐

維特爾 無睇七大罪唔知係唔係

一個天一個地

唔該哂
仲想問應該點配技，同開幾多門

巨人？ 咁都有段距離

咁多碎，開爆4門，除咗色慾都ok

配技不嬲因應情況嘅

都唔係佢講緋炎騎士團果個

係呀 嗰時一出港澳台ser個個話首抽刷呢隻

你玩日版從頭玩過好過啦

火團長
淘寶舊幾水買個8萬石ac由頭玩好過

場都上唔到

火剎那開完5門開2門?

睇過我覺得睇預唔預打raid boss，唔預嘅開5門先開2門都得

開左5門了

獅子王關
auto唔到

鬥技場乜撚野事
隻ai單體技唔鎖定目標既
最尾果場打到1on1
我果面出技先 心諗唔avoid就贏
點撚知打地下

好撚清楚知道佢唔係出菱形miss
因為條撚屌出哂3招 都係被對面避
同埋見住佢出單體技果個名

果陣去日本睇劇場版 有先行訂購都要12月先有貨
7800yen
不過我冇日本地址 跟住不了

好撚茅的，有d人特登升唔滿技，就係為左打鬥場唔好亂岀招

仆街電腦又識控人避範圍技

光復香港 記得清體

又要用成日更新 好廢呀

今次係咪淨係更新RAID? 而家啲POOL抽唔落手

新個隻風女係咪冇咩用

應該有埋新pool btw有人計日期話差唔多又有返石pool 留左7000石了

風隊Support 黎

係咪唔開門既英都係廢
我有好多角都冇碎，見人打幾千，我普攻得千幾

通常幾耐一次返石pool?

好似8月泳裝時間會有一次 同埋 周年紀念一次
詳細我都唔知有錯勿屌

我以前斬得幾百
宜加新英開完門 先係完全體
新手可以用屬性碎開住一兩隻勁野用住先

好多角都無碎呢樣十分認同
以前刷碎係FOR升85, 而家要先用屬碎升85再用角碎開眼, 搞到唔夠碎

仲要開個一道門要成百碎

念裝係咪有錢人既玩具

限定念裝 同滿突念裝應該係 個個都用既水雙念隊長技

唔課既我，已經唔知點樣拎多d石

準備執粒 清體做日任

最後7分鐘

每日任務一個月加埋 積少成多

今次個風女以為有用，大大力抽左

咁衝動架 中唔中先

中就中，7500石我決定斬手，等有更好既野先抽

我覺得你見係女女先咁衝動hehe

隻暗黑水幻勁係邊，我開左2門都好似冇咩力

thx 巴打

火暗好多，跟住光，其他三屬

火剎那好好用 我愛她

火剎那點好用?
利申 用開黑正宗

又係念裝念突池

點解唔一齊用 火剎招隊長又好用 又5倍又爆擊 好爽

有雷天侯泳裝 好想抽 但要忍手

幾時念裝可以分類跟系列, 跟地區好似冇咩用

又可以SKIP, 冇野抽

張打折卷寧願抽普通念裝
150coin兼搏下張新念

真係好垃圾垃
點解一定要喺呢啲咁嘅時間更新
冇一隻GAME咁撚垃圾

垃圾驚

草左一萬石 忍唔住抽左兩野 好彩中
大家唔好學我呀 8月實有正野出 忍忍手

唔撚係呱
個RAID得５日 ！？

屌佢高血到仆街

求其用黑人打幾下3萬就放出黎

呢d撚野點拆法？

原來又有黑碎買

Push

冇野抽可以買下碎開門

協3次力 買橙色蘋果 水女主換綠/紫技 佢個fd雷屬果件換職
其他唔記得

神人

唔俾我買

賣左5次999先買到

無女王好能慘

第二行係邊隻怪？

好似係主線第三章啲綠色蟲蟲

打撚死人 隻黑龍

打條死人蛇 佢出範圍技全隊好似見鬼咁向後走
屌佢打果少少硬食左佢啦 哂我全隊人一回合

Ai避範技

打到好撚累

打埋下層就收工

我而家先8

呢家9
Keep住有珠就清 聽日無人幫都應該達陣

好耐冇玩，呢幾日回返坑，請問有咩關係要必打？
暫時打返晒主線，有咁上下練度。

姬巫女係咪五門最優先？
80%疊三次即係可以240%？

有隊抄真好，全自動抗蛇90萬

請問近期有邊隻係比較突出？

手動都過唔到一百萬

升邊隻好啲？

上3 下3

無細佬抄唔到

要咩隊？

用強欲特效；光大波帶人頭+基本魔彈

睇#245

有冇人可憐下我呢個孤兒仔，完全冇方向玩...

推主線
抽角
跟#245張LIST揀角練
解每日任務 每日刷hard角色碎片

新手推主線刷碎，依家可以試打剎那+職

245張圖係第一頁有？
唔該晒先

老手回坑啊，求各位CARRY
差唔多2年冇玩，求指教

冇細佬同黑幻，我出返去先

細佬用火召、雷幻（主技lv1)代帶基本奇術
黑幻用其他魔攻角

水着紅龍姬

同雷兔兔 今次兩張圖好有仙氣10000萬石allin
新神仙都唔抽了

有光神仙wor 有兩年咁耐咩

我全都要

成億石

笑死太興奮打錯

新角係兩個時空術師師父

想快d 8月1號睇佢d技
唔洗再見到哩堆raid同boss關

到時再出新既raid+boss

淨係抽，冇玩...

有冇人可以答我#245張圖係咩黎？
邊到有得睇？
依家有大量虹碎資源，想投資角色，但又唔知比邊隻好....

tier list

同1個格分2行擺係咪有特別意思？
btw,最頂個行係咪有就升黎用就岩

1格兩行上行>下行

多謝大佬指點
咁我升升d角先，請問依家有咩活動係必打？

剎那+職

岩岩諗住貼更新版比你貼左

無野了 哩個最新 大家可以參考下

得返一日多d如果宜加打好難趕得切

無事，老屎忽有的是體力

咁就拿拿聲啦
哩個加職 要打3定唔知4個抽獎pool唔同之前既玩法
你d隊員夠唔夠打hard boss

趕時間既要記得飛box
中target就落下一版
狂打1-1 10ap/1券啦

re:dive玩法

暫時都係哩隻姐

其實睇到覺得幾搞笑。
公主個邊抄呢邊既裝備系統同塔，呢邊抄對面既玩法

最初就唔知邊隻game 不過Valkyrie Connect早過公主同鍊金

其實都冇咩所謂，反正都係抄埋1碟
我只係想表達呢個意思

BTW，好痛苦，睇完你地比我個表，我發現好多角色要升

又有新塔，今次雷屬

有個問題...
MENU個到揀角色之後，可以睇到所有擁有既角色。
呢頁入面會有D角色寫住編成中...但係有幾個角色係我從來冇編入隊，點解都會顯示編成中....
我已經檢查左主線隊伍，EVENT隊伍同鬥技場，肯定冇入隊，但仍然顯示編成中...有冇巴打知點解....

個新活動似乎又係刷卷打boss

好忙啊屌，好多關要刷

112都未過到

唔該哂咁多位巴打幫我救援
完到lap10了

冇錯,又係打BOSS呀

3神淨開一門

打鐵佬又唔開2門

死啦...真係驚唔夠時間打...聽日又成日出左去...
今次3個活動係31號完，係咪會丟入去回憶關卡個到？可以用KEY開返黎打？

唔係

------>

剎那隻HARDBOSS有冇參考隊
好似唔夠打

得罪講句你應該真係打唔切 又要打卷又要打boss
要有念裝隊長 同埋5門開左既0鹿/暗個暗騎先夠一round殺 /黑人軍團

可能係boss關隊到呢 但無所謂啦 哩隻game無得賣角色既

無念裝隊長 最平民都應該係全木隊 主力木聖槍 不過可能個陣你未玩返又無打到

我都覺得打唔切...
如果淨係打剎那都有機會，但下面仲有2個活動都係31號完
真係太遲...太遲回坑....

下面兩個算啦 咁你專心打剎那 真係打到既話會係風隊主力又勁又靚 你宜加用咩隊打有咩角色

我諗我多數都係冇
太耐冇玩，好多活動都飛晒冇打

依家都廢事諗隊，高戰力既隊晒入去，將3個活動D關清晒先，之後再返轉頭全力打剎拿...
聽日6點前都或者可以禁下，6點後考日文試，1去就到9點先返到屋企...
D時間好緊迫

打低lv個隻lo

依家就係咁...谷住打，我估都要下年先復刻，呢幾個活動....

Skip左佢咪算

抽爆左第1個寶箱

單抽中，都唔知開心好定傷心好

因為我抽極都抽唔到新角

帽事既，我都係抽到念裝先抽到英，你好快就抽到隻角色架啦

人體煉成左佢 等緊念

總有一日會中

算啦做課金大佬抽曬d始祖鍊金術師玩算啦

咩係始祖鍊金術師
BTW，8號風球，有機會可以係屋企肝1日

俗稱神仙 佢地設定係鍊金術始祖之前得85lv無得開眼 都屌打全部角色 即係你光屬個隻女女

除左最右 哩d型男索女就係

以前見雷兔出，因為靚所以抽，原來佢咁勁抽
暫時仲有邊幾隻？等我認認先，上面個2隻見到

HARD BOSS打2次先有11萬傷害
就差任務送既圖紙

邊隻係雷兔

雷𣊬劍掛

SOR，19999

咁勁係邊

要抽4個 box wor

唔好抽哂box 見到中大變就飛

抽啦望

我冇得選擇

最後果野先中？

依家仲搞緊個HARD BOSS，仲有時間，可以硬推既，但唔知解唔解到5次個任...
第2個箱又就快抽爆

Mola23:00完

經想性

auto到黑蛇了

要開眼既點解呀

屈機 利申打曬d票了

無女王 領主剎那未升好
試左幾次 最後 領主 女主 06 卡農 auto

冇碎開

好似麻麻哋咁嘅
熊仔門招技廢到...

對比兄妹真係渣左d

紫技有降耐性召喚ej

2門主要加血 空裝4500hp

缺點係素早低 冇詠唱短縮

要睇埋念裝先知勁唔勁

因為弟弟念裝cls

開始掌握到技巧，1次打隻BOSS10萬血

用緊呢隊

神仙開門都係增加生存唔駛太多期待

紅龍姬咩二門呢

放棄治療

投票第一嘅命運

鎧魔+奇術

不過95 5門先有其他始祖嘅數字

又唔夠快又唔夠攻

轟

記得打粒石一次 加傷

加埋女角係原罪

Yeah , mug 7 do 5 need sing

同女雙一齊

要升我既愛將火死 未有黑正宗同火剎那之我一定出佢
同我度過無數難關

我等咁耐畀啲咁嘅嘢我

折哀順變 升完用下可能好順手呢

哇...兔兔

黃泉
棄子，跳完即死

我估黑魔囡定位好似Julia咁上下
都係一出就5門
即係暗屬日有得買5碎

睇有冇2500抽角色碎池

最後倒數7小時

幾時有返石pool

我感覺都係要涼，差2件裝打唔齊...
BTW，想問下劇場版隻水瀨要點放入隊？我係角色頁面搵唔到....

首頁有得禁入去升佢技/JOBLV
親密度100%先會入手 唔夠活動完就會走佬

友情100%先會入角色頁，隊伍介面求其一個位之後右上有個掣.你刷友情度100%就會真正入手（升女主lv丶職業一lv一lv升上去、升技

我依家卡左係38%
點先升到？我依家JOB6，15突，3星，仲有咩可以做？技升左，故事打晒普通，前中後3編，求幫助，在線等

入隊打關

姐係揀D活動關必須要入佢既關黎打？
我就咁開隊放唔到佢入隊...
又LOOP返個問題出黎

都話係隊伍畫面揀角色上面有個掣

搵到
SOR，我都知自己智障

你打咗素材關未

梗係未
依家都唔知自己做緊乜，用緊水瀨打剎那關，開始覺得自己太貪心

升星素材個關都會升

特別關？0體？
我打左1關冇加親密...依家盡最後努力打剎那，隻水瀨諗住拎返黎做花瓶...

隻女主勁嘢呢

又有了,不過得4STEP

咁我解晒劇場版D任先

又可以將D課金石轉裝置
將AN機石轉IOS

剎那95LV
但仲差2件裝

有撚用

睇個樣似用完果日打多3碎

仲要乜乜乜戰記用

女主放棄啦 無可能幾個鐘升爆好感 換返第隻用黎打boss

諗住好好睇睇打晒前編所有任就算，易D記入腦，下次復刻唔會打錯

超絕地獄級 點打

唔打
得個爛鬼稱號
你話比個虹欠15之類我就陪佢顛

唔打了

趕緊尾班車
KASUMI95%

gogogo

不過kasumi冇嗰件念裝同念武差好遠

做buff機都夠

岩岩最後一抽齊念收工

咁撚勁 用裝裝備大法即升到100

LIHKG RANK 12

媽 返石中minpay抽曬全部石只係中

完了

我冇留意添，我好似冇拎到...

1500有償 dllm終於中

念照抽，眼照開

ME乜都無

哇...魔囡啲技好撚靚

幾好抽咁

各位大佬，今次邊個池抵抽

一千攻都無

抽返石,有償同神革祭

抽左2野神革祭
打下活動拎石再抽

食撚左9屎運，未撚抽完2個9STEPS 就中哂D念

滿突la

我都好想要兔兔泳裝
但係要追魔囡念...

師兄貼兔兔泳裝LOOK嚟睇吓

對耳好過癮

即係中魔囡啦你

好ON9，錯手禁左普池既念裝10連
好撚想死

有念武入場終於過千攻

橙, 反而隻暗法都好撚高攻

其實齋睇數字同技能，魔女係廢過85嘅兩個徒弟ga

有冇人試過整得走login bonus嗰個感嘆號

你老母！真係好靚

紅龍張相好似太後生

兔兔同黑魔囡都正

諗緊人體鍊成暗魔女

第一隻神狼有冇auto隊抄？
原來我未打過

Raid coin換d武有冇資料睇

今次開既活動係復刻定新開？

無記錯, 第一篇係復刻, 第二篇係新

50萬唔知點打, 又成日卡位

唔該，咁我打返復刻先

成日都復刻 又唔會重置 慢慢打都得

新年武器我記得係超廢 比你紀念用

之前趕住人體煉成神妹
飛box
呢家照刷hard搏中碎 照抽5周目打後

個箱會唔會RESET？
公主個邊復刻活動會RE關RE箱，石同角色碎片可以再拎，唔知呢邊咩情況。

我都未打 見人話唔會

心急人
日日刷hard 都夠開一道門

個新boss痴撚線，打唔撚到佢一半

貼吧個攻略係全5門 跟唔到

全自動

點跟？

新boss粒buff石係降全體魔攻？

佢蝦你一定要魔攻

雷魔攻有幾多隻用得 一隻手都數曬啦

今次boss只食減能力同ct0

咁含得撚了，雷屬我缺到112都過唔到

可唔可以貼埋兩隻神狼隊？

人地組 我未試

但記得以前手動係用黑宗狂戰疊屍+c-
好似係

Cs點跟

平民就06 綠川啦

想問下異層塔d野，我連佢第1次都未打爆，好耐之前好似話打爆左可以reset再打，依家仲有冇呢回事？
定我記錯

有

唔該，係時候再肝

爆左我都好少打
無咩野好換 碎又無

我要打爆返第一次先

無女王無人權

我抄呢隊 過到後篇
淨1-2turn 隻boss水炮射女王
唔射佢我諗快手少少
前篇唔得

根本d boss要重課先打到
那有咁多張念啱剋大罪又突爆咩

utube應該有手動平民隊

點打可以打到150碎

345都會跌？

抽到step 6中哂2張新泳裝念

每關都會跌 當前篇 13跌妹 24跌雷 5both
但機率好低

我負評你嘅

嚇死人咩，最後一隻，仲要係黃晶爆上紅晶（之前已經開左一粒紅）

抽無限step?
我抽神革中

金木巴隻隻都追到有

冇哂暗碎

儘左力

有神快拜

用後感如何
零jai 暗召 黑魔囡 點排

零戒低後面兩隻一個grade

暗法師得零仔一隻95
暗召啲碎仲稀有過零仔

魔女10回合後射擊耐性-100

但魔攻60%up

佢本身有1200魔攻

普攻1-3格魔法攻擊（重點）

技能 有自私預防藥

輸出技得減命中個招同85技

減命中個招冇5門廢到笑（詠唱350 得3次）
倍率262%

5門後敵人-60命中 詠唱500 可用5次

85技超勁 322% 1-5射程 攻禁+沉默（神妹妹技）

但用得一次dklm

基本技普通 係換位技比較特別 4-8射程

但魔女有基本奇術 所以問題不大

暗召係稀有無分類攻擊同多狀態技

如果三隻比較 5門+滿念

暗召輸念 同得打光屬勁 唔係打限攻擊種類類其實一般
主要賣點係無分類攻擊同多種狀態技

0仔滿突念加攻加技能次數
3隻入面最令人安心 （念裝技高位率攻擊+推走人）

魔女半攻擊半支援
魔攻3隻入面最高
支援有基本奇術夠曬一般用途

念裝有5次盾 全屬性耐性
綠技最高加90%魔攻（30%+每回合+6%最多10回合）

念武加同伴魔攻 要用圖片答你

可惜auto唔會用

好抽？
DLLM

你不是孤獨的

rip

開頭睇漏眼 依家覺得魔囡招換位應該幾好用
基本技有招吸血加埋5回盾都應該幾好捱
一陣試吓一開波就將隻raid boss咩嗱換咗去自己友人群中間再自殺

雖然普池都抽到新念裝，但都冇PICKUP
抽完個下真係痛到阿媽都唔認得

上次錯手抽，全黃

睇返機率 同抽STEP一樣係1%
而且個普池岩我心水添 黑魔女念+兩張泳裝SKIN念
當STEP10保底 1500COIN換張自選
利伸抽左落去

原來1樣機率

神選中有刻
我都想1500coin換張自選

Btw

我都有呢一日喇

多角升到用哂

7月打足成個月單人raid 嘅話完全唔會缺

話時話係咪個個都有感嘆號整唔走

強逼症

咁耐得一條片

見到神仙即刻交叉

屌...

你有色欲隊長技+5門黑幻光大波都可以auto

黑幻

我反而冇光大波

試到隊了
雷細佬 黑幻 光大波 水彩師
用暗魔彈念裝隊
因為我無雷幻95

水彩得75好似唔係好掂...

要5門 變120%buff

啲期間限定購入包一啲都唔抵買
想幫襯佢都冇嘢好買
7千1石換100虹碎同4隻角
買返雙月算了

最抵係600yen 一張限定念

等下

定好似960yen, 總之好平

仲要買到限念
諗起之前抽9step中間全撚部黃先有張自選券

又有咩？

我光大波都只係85
冇水彩

我都無水彩
刷到200碎都未有

5step先中冇念裝

任抽喎

利申45255now

BOSS

中本體就咪鬼再抽個池
除非下一抽係step3/5
去商店買碎抵過抽
Even用幾次100石f5個商店

屌你老母打3次先打到hard mela

我係咪應該打normal飛box算數？

Of course

慘，雷屬打壓

想問下神狼後編隻HARDBOSS，打D花係會DEBUFF自己定隻狼？

5 step 都唔中典算

買碎人體煉成啦
洗夠5萬石100碎 試角25 買多25碎合得
繼續買碎黎開眼

係窮呀親

咁合嚟做咩留碎等中本體

早合早享受
合到可以打刷碎關 15+3n
睇個數吸唔吸引

點都係留碎等本體

R1HODVH4
招fd子

D券打得好慢

去邊關升黑水幻招專武技好

係囉，一日得七十幾八十

手動都要兩場
隻黑絲咩嗱太煩

手動既話 用多兩隻打ct角
輪流睇住佢條ct出技 應該1場殺

真係可以auto 1 round 過

有弟弟都算了，還要上超時空念裝技

4隻入面
3隻都無

點跟

又係咁，單抽念裝但抽唔到本體

咁有咩意思姐

傻咗添
唔記得手動可以用光大波招降耐熄咗佢招+CT
即刻好易打
唔洗減佢CT都得

有5百幾碎，諗ing合唔合

復刻活動，前後編打極都係1場1券，搞唔掂喎...只有極細機會1場3張...

打高難度果5關啦

唔係好夠打...岩岩回坑，好多隊都上返正常水平...
BTW，依家好努力打緊異層塔，拎緊裝

神革祭抽左4STEP，全部都係中碎片

即是你乜神都有

想要弟弟，抽神革定弟弟pool好？

以為我花式晒命？你真係太天真
神革祭個池有6隻角，我得1隻，艾米露，然後4個STEP都係抽到25碎

緊係神革先
我之前抽個無限5s pool抽到人體鍊成

好，郁佢

隔離七大罪開左ser個零兩個月已經第廿一個post

無黑幻、弟弟丶限定念

呢幾隻都未95，佢開哂5門？

雷天4門must；雷幻5門打80%CT ；風天點hp都夠；雷賢無所謂

清完frd list 招frd 子

失落の塔 公會轉型 不再衝前十了 大約打10LAP就可以了 有意自行申請 亦有為誰的WHATSAPP群組

5354 ADDED

KESI2BDB
我又招

估唔到第一下就中

負皮是我給的

多謝大佬嘅負皮

今日罷工呀

抽完神革，得雷匠中人，dllm

我都雷匠中人 第一粒係角色
但已入手 都係25碎

宜加又無野打 好悶

商店係咪偷偷地拎走左魔女同水盾....
等左2日都唔太見 得返火龍姬同雷兔

奸商先有魔女水盾...

有呀，買到就黎破產

聽到我心聲 終於都有
不過都係3碎5碎

暗魔女咩評價
好似好一般

原來呢隻野改到咁勁

食正特效

點樣可以減到個boss得萬幾血？

auto方法#587，降耐+吹風雷天重要食特效一下吹30k

跟唔到

終於打爆異層塔
拎晒所有裝備

有冇網係可以CHECK晒所有武具？
我見自己原來有好多武具欠片，可以硬推4星上5星，想睇睇邊D係值得升...

為了誰 灰機

搵到了，THX。
想問下，念裝如果有多相同既，會建議點用法？比其他角色用還是用黎食返自己谷勁1個念裝？

食自己食到max

唔該晒
依家執緊武具同念裝，準備黎1獲大翻生

tgtm DB都幾正

早兩日發覺手動用弟弟招疊三次降魔耐之後就可以鳩auto了
所有魔法打4萬幾5萬

有弟弟直頭唔使理打法

我抄貼吧果隊都係搵兩隻毒奶紫技 企BOSS會打既位
就好快上齊3下DEBUFF

異層86 要唔要要隻女皇0魔再出勁隊收佢皮？

比張圖仔睇下

岩岩磨到佢無魔 聽日回復完就可以收佢皮了 感謝巴打

好耐無玩
想問下而家金閃閃是咪淪為垃圾

係

我隻魔王安全

又第二個塔 以為可以覆卓112

屌，打對戰彈左兩次app,唔撚洗打了

無心機打個塔
AUTO到全隊死就換第2隊

魔囡招換位係幾正
直接一開始換對面隻傻狗返嚟就變垃圾關

要全員生存 又要救佢

用弟俾再動
換完隻狗行一步又換左邊隻蜥蜴就出到嚟

隻傻狗擋100%範圍同射擊傷害
用reaction skill無效單體魔法就秒到佢

冇魔女冇人權

任抽架喎

1500到左 唔識用
頭先擋左10000中埋細佬

垃圾卷

用25000中左細佬，終於可以auto

分享下
洗唔洗女王

新手入坑 有咩要注意

買石AC起手
抽晒神革制咁多步

淨抽神革/返石可以玩到執粒

得呢啲

dllm

Dllm

無女王 無人權

只課月卡 得呢d

0課得呢d無

真新手
想問下抽到嗰兩隻限定角色係咪可以開局？
同埋係咪打住主線先？啲石allin神革祭？
唔該晒

開始一次回復打得一層

扮新手

垃圾 冇閃閃重玩

台伏新手 升邊隻好

回頭是岸呀施主

玩日版啦

新塔是咪冇得用念裝隊長？

你要去角色頁到轉隊伍佢無set依個功能

打到29先問

30擺到明要你分幾次打
前兩關d aj8000成5000攻m6j2都算 無升付術c
最後d黑騎士

付術有咩幫助？都唔夠佢快

29我都分幾廿隊去逐隻磨
如果念裝隊長有埋大罪抗性就好了

D aj開完buff成400素早
開之前170左右 應該夠快開零波

29睇對面cd去射支援石射擊系快就右；魔法就左

打右先 用技打石都會發動

之後又係剎那回合

唔明，
打射擊先？
但打粒石佢又buff射擊，對面好似黑警射tg咁

右邊好似係加魔攻減物攻？

魔法隊你用神燈+剎那應該夠清啦

我係咁過

冇小紅帽要揾其他奶媽

即是想清右邊就打左邊粒石先？

噢，冇野了，岩岩慢鏡打一次石就明

30

預左打幾次
第一次殺術師+中間隻野
唔得就第2次殺

術師用咩殺？好高

剎那就得 但要搵猛獸扔+搵夠快既角色+ct
eg雷細佬/七大罪個弓

打得2，3千

叠屍叠到對家死剩大黑小黑同阿波羅
希望打多2次打得完
大黑一刀一件

喊岀黎

除左樣之外，諗唔到有理由地去抽

抽

D攻咩事

射擊type

掛炮skin

依家緊急維護屌

有冇話幾點完？ 人在野，冇wife

官方條 tweet 無講，淨係話叫我哋等

執了

冇得玩了

開返

Auto完ex見到個boss射擊以外xxxxx , 等抄功課

雷統好似上修咗好多咁

舊男女海賊開5門勁唔勁？新海賊ok嗎？

二三線角色

真

Ex一日限打5場真係on9

因為張念裝賣到100念裝幣，念裝滿突不是夢

已賣手頭上既

有極auto隊抄未

極我係純色隊入隻女王

乜都女王

地獄auto跟唔到

極已經跟唔到

無女王=屎

利伸 無

已經fix咗

賣都未撚賣就fix 公平咩

佢會收返所有幣

賣完用左既會唔會變負數

你咁矛既

Me未買野

唔會上次Arthur都無

發覺次次有bug都與我冇緣
Fix左先知

記得前果排消費石獎勵有得無限攞
中招人士好似被bam

想問水先鋒要升咩門
買碎買到400 諗緊合唔合好

黑叔個關
紅圈有機會拎5水碎 最多20
可以SL黎刷 但刷到15差唔多 20難刷
不過0體關 多時間可以慢慢刷

黃圈出鈍足章魚 唔好踩

Coins變返念

極auto到了

求 share 隊形

中呢2張有本過都冇碎ga 啦，1日1碎打到幾時

打左2場 做到除左傭兵之外既4個成就

可以抄下佢地 隊野平民d

有女王都平民

傭兵用神女、光大波，好隠
未手動打過，呢排冇心機打

55555 都好似麻麻地

Pvp用

水海賊開職証邊度打？

活動幣換

聽日818
一路集會一路玩誰鍊

佢6個裝又要幣換3000一個要成18000幣，邊度可以打到咁多？😵

打ex打極打地獄級

最撚 on9係單機一日只準打5場
逼人協力/刷廢關

夠啦，都冇咩換
我都換齊裝了，抽唔到念唔L升

未打過
刷完碎 打埋任就收工

入左舖地獄級，小怪都八千幾血，唔L打了

抽中條女 要2萬coin換100碎
+職裝又萬8
又每日3草

光羅轉猛獸+劇場版女主輕鬆auto

求隊

妹妹帶回避

地獄都auto到？
女主用咩裝？

光羅剎未升好

Auto地獄

For 特殊關要移怪位用

用左同一隊 auto 唔到

雷姆轉隻回血角

我得喎
不過有用傭兵

又黎

又得幾日

唔洗執著AUTO地獄

Auto到，d幣輕鬆賺

hea鳩左去算數，專心升角

有無呢張update

又有神選

目標lap5,沈迷機戰

玩左509日

隻機戰教學反智

Bandai手遊不了

糞game保證

玩住先，暫時接受到

個raid有冇萬用隊推介？
下下轉真係5lap都唔想打

少年_ _ _ _ _

法隊

開ser地獄時期玩到而家

唔係啦，開ser果陣閪到唔想玩，好似年幾後改善左好多就入返坑

923日上黎報到

放返張圖先

嗚呀

原來玩咗咁耐

我一年前開game之後棄到依家又重玩得87日

依家有三萬石 應該等下個月返回石定抽神 同1000萬活動

又執笠了

邊度有講有返石

神仙開眼 D罪獸點拎

完咗

我raid滿珠先執

5lap

今日東京個server好似出事

好多game都奶野

Amz死server

在坐咁多位都係辣殺

偷玩

想問下，依家個活動用珠打王，其實係咩活動黎？

送野活動

仲差成萬幾coin先換得哂大炮妹啲碎

好糾結
到底2500石抽10張5星念裝定係神革祭駁メラ

要抽就抽弟弟啦

sor lo

貧窮限制左我既思想

仲記得當時嘅 黃泉

大屎求隊形

Why bot both

要不是我斷了login

終於放工啦，好開心啊，可以又繼續肝活動

想問下，海賊COIN除左海賊妹個新證必換，念裝換唔換好？
定係換大罪原料？

Auto地獄都岀左5、6張，我冇換

一定換+職先

最尾抽左念裝

無限都抽

回坑嘛，本來就唔多5星，抽黎用住先，反正都係官方送既石

風精彩隊長技原來咁撚勁

小紅帽個紫技又係屈機嘅

仲差9000幣先買齊海賊妹既裝...

邊個黎？-.-

最新果隻風屬奶媽

有錢人的性伴侶

差唔多啦2500 10張
賣晒拎1000幣都好

新手抽完戰鬥抽就卡左係到即係乜

有250碎應該爆邊門先

51432

無強雷隊長 / 念裝隊長技就 53142

想請問埋佢張念值唔值得換 之前買左兩張自選念

Close apps再入，唔得撳修復

右下角玄學
次次都淨係揀右下角，已經連續幾日中200石

係你歐洲

冇念就換一張刷念武先，佢張念歪下歪下就突爆

no，真點玄學，我由呢個活動開始淨係揀右下角，試過幾日step2就斷，所以結論，堅持到底就會有回報

邊張自選先有限定揀

兩樣都唔得，一路係到唱歌

咁再Down

望見家鄉

打到7就hea咗唔打了

收到

應該一張普通 2張有限

普通無限嗰張可以揀獅子王；有限定睇隊長技揀

首抽呢2隻o唔ok攻略網日文我睇唔明

唔ok

其實我應該抽邊set
我見佢有五六款比我抽

睇漏左，你國際版

玩日版啦

日版我課唔到金America apple store

你住果到無得試網買日本iTunes card？

第一次見人玩美版

美國最差就係我玩日game課唔到金有啲game會更新慢人一步

上網買iTunes卡咪得

呢隻日版係咪更新快過國際版？

係而且日版間中有合作，上次macross frontier

日版唔課金都玩到

岩呀，我都係0課

你打少咗幾個0

要交家用了

我今日全右下真係得左

條囡係光雙

睇縮圖以為條女冇著衫但冇左粒lin
No game no life

似係

其實未必1定要右下，大家揀1個位置ALL IN就得，總會有次得既

吊，條仔幾型

大佬又要課到中

我地有game玩都係因為有大佬幫我地比錢渣

聽講你都係大佬

壕論壇

我小薯嚟

想問下浄化の錬金術師而家仲抽唔抽到？
新手無玩好耐

現在冇

係要活動先有？

剛剛過左神選pool
等下次吧

想問下繼續玩定係重玩好？

如果會長玩就可以用

企鵝打raid有用 魔界戰記唔知幾時再復刻

但有無話邊隻勁野可以升？
太耐無玩咩人都唔識

可唔可以問下勁係邊？
我個隻3JM左...

勁在自爆技

同對面攬炒？聽落似範圍技

光雙勁到癲左

未必 要睇埋念

暫時未有9戒級

睇有冇skin

肯定有

調查兵團咁

光雙變返人類又靚咗又勁咗
點解咁傻走去做十戒🤔

比人搞到癡級咪走去做十戒
隻咒杖都靚架
又係比人搞到癡線

無光雙 買唔買box換佢好

5000box 抵買呀

原來1500友情COIN嗰張卷可以中舊限角

界波袋

想睇十戒個故仔，邊度有中譯？

抽石
限念step

限念淨係想要小紅帽
淨抽STEP7可以考慮
唔係就等600YEN

咁不如等有償自選大海撈針喎

無錯 單吊咁既款

5000box好抵買

9 step嘅第 2 step 就中

有償

3d 圖都好好j

想要光雙念應該抽邊個pool

9s自選

我都第2step中
Btw有償咁鳩都抽

有償我好多都無

點解成日都抽唔到人，係抽到碎片，乜撚野機率黎

250石

Thx

淨係夠碎開爆頭2門

抽到就底先抽哂6件裝，屌你咩

新單人boss = 3戒同7戒本

光雙勁到癲左

期待8戒，5姐翻生

假雷幻已經開五門要開+同限定念先有救

求隊 啱啱試左場打得40萬

神念裝係咪冇突破幣？

我狂打 Normal boss 咋，我見有人 post 左隊但要5門光雙，卡農同06

我齊呀，但咪要蝕好多關抽光雙裝先有得auto?

卡農點95？有特別方法刷碎ga？

蝕就蝕梗ga啦，我有0戒滿突念都要等光雙打

係，神念無幤

法隊半AUTO打到光雙齊裝再FULL AUTO

卡農打獅子王ex

，thanks

求其都auto輕鬆過，但問心卡農幾廢

終於打齊裝,可以auto了

卡農可以降斬耐當工具人

Auto成功

有光雙咪有auto

公平咩

神念裝對應地區都可用限突突啊

點會無全部跟地區

我開得2門咋，係無碎

我見d神念無幣個Icon 以為唔用得幣

神妹個幣係咩樣？

我開左124

開左4已經2個世界

終於夠碎掛隊長
好可愛

為左auto先咁開 如果唔係開25啦

グラトニー＝フォス

條褲

笑左

呢隊打得好快
不過冇得auto
女王一auto就鳩玩

我用呢隊全auto，隻女皇9行完全加唔到buff 俾光雙

壕隊點跟

隊隊auto都要光雙念武
喊出黎

原來update咗禮物盒唔洗撳

依隊無念武

隻光雙係咪要開哂5門？

最少都24門5

窮L隊

而家突3，諗ing突唔突爆好，始終冇隊長技

等有隊長技先

一個月換得1粒

雷法隊可以auto
但要新角

至少兩粒 但要放棄30屬碎

日常幣一粒+賣念

要用先突，我就係心急突完又中多幾張

你課到突滿無所謂la

日常幣is wt?

日任比個d幣

銀色果粒？

我成日收野都見唔到呢粒野，佢係自己一日派一粒定點？

日任100星，20粒換自選念裝突個粒野

Wa diu,我真係合埋眼收

你上個月無換自選卷

自選念裝？

揀突破石

我見佢派派下石冇派，以為又轉其他幣，所以換左幾次屬碎

我得呢道可以交流心得情報，我又冇入tg line kekeke,成日玩蝕左

我都冇入，不過有fd一齊玩

新手想入日版坑應該抽咩池 定買個帳玩會好D

完全未玩過？
呢隻驚育成好耐 建議淘寶買個1lv多石ac
裡面大量game錢素材碎片等
再抽神革

咁我做返擺運工人

冇人玩

金木大都抽到ga啦

金木突爆左了

Cls架

地獄協力咁撚易，單人地獄咁撚難

單人用返魔槍+雷機甲+雙翼魔槍一下秒兩隻

雷塔30點打

疊屍或者谷隻剎那上高台殺左主教先

邊隻雙翼全部冇升

話明雙翼綠毛女王一齊上

又中

跟唔到
協力4隻狗輕鬆過

風就有得你中

零星破地獄

有啲日本仔話隻雷葬好勁
有啲話生存力唔得
有冇人95咗🤔🤔

25222 感覺良好 暫時無念

想問9戒要開哂邊幾度門？

依家買起始號係咪 抽果兩條女？

2>5>41>>>3

岩岩淘左個5星號翻黎 差唔多咩角都齊ff 鋼鍊 魔王 都有
依家升唔升翻隻魔王劍好 好多資源但唔知升咩先

救命呀

主線推哂未
個榜行頭果d係計爆5門念突爆
得60lv=垃圾
最快投資係限 特別係ex關刷碎既
可以用顏色碎上85再慢慢儲角色碎

推爆晒了 姐係d角要突爆25限先去到最上果行既能力？

個ac幾好，升火雷兩隻始祖之後打單人boss normal刷光雙裝

25+5門，始祖系列85lv已經係頂層

姐係邊兩隻